
                      no entiendo porque tiene que haber motivos distantes al romanticismo aquellos que dicen mas al un paseo para recordar el diario de noa es mas conveniente aquellos que sus parejas han durado al paso del tiempo:)
        
            